作為一個學生，我覺得上網識女仔好辛苦...

好多時對方都出左黎做緊野
我呢個窮學生覺得好有距離感

點解要上網識？
現實識唔到？

Yes

你一年要開幾多叫春post

直至有女朋友收服我

係 有同感

其實我都留意咗你一段時間

發覺你嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登開膠post

但係啲post真心唔好笑，簡直係浪費緊網絡資源......

我覺得一切源於你太自以為是

或者你嘅離開對大家都好

總之，希望你由而家開始唔再發膠post

巴打，有緣嘅，我哋唔好再見

上網識嘅唔會係女朋友